Documento gerado sob autenticação Nº XEI.408.181.9CM, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             2688                  de  11/04/2018
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº.7684, de 03 de outubro de 2016, do
Magnífico Reitor, e conforme a Solicitação de Férias n°38731,
RESOLVE
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada pela Lei nº.9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de TÉCNICO EM CONTABILIDADE,
do Quadro de Pessoal desta Universidade, ANDERSON DE QUADROS MIRESKI (Siape: 1173166 ),   para
substituir    LUAN  DA  SILVA  REIS  (Siape:  2341629  ),  Chefe  da  Seção  de  Análise  Contábil/Div.
Contabil./DCF/PROPLAN, Código FG-5, em seu afastamento por motivo de férias, no período de 16/04/2018 a
27/04/2018, com o decorrente pagamento das vantagens por 12 dias.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
